求四個字形容以一張圖

我先
膠液現牆

哪來的精

天降甘露

點滴是生命

車毀人亡

天降之物

精液橫飛

中出即飛

屌有血嘅

好唔環保

樓主咁勁點接

精出於男

拔套狂奔

看不到屎

四個字

高手過招

不錯

推

Pish

屌你老母

白色奇蹟

代代相承

有冇人好得過我個句？

遺臭萬年

天外飛仙